營養資料出錯係咪可以報海關罰鳩佢？

小弟比較注重健康
響超市買野食一定會睇睇營養標籤
頭先落超市就見到一個標籤係咁

熱量幾時轉左用g做單位架

459g per 225g

營養師

題外話
個垃圾標籤例好似話就算成份錯都無罰則
姐係實物可能有30g脂肪,佢標做15,就算俾人捉到都唔會罰

真

所有標籤成份都有tolerance limit, total fat 為例實際含量唔好以多過標籤既120%

原來有限制
咁如果俾人捉到超太多，有冇罰則架？